[女童虐殺] 有無人知道點樣搵到辯方律師係邊個？

咁撚出眾既律師
有無辦法搵到係邊個？

唔好痴線啦大佬，辯方律師真係做返律師份內工作炸

我讚佢出眾啫
希望有機會可以表揚下佢

審死官周星馳角色

黑警都係打份工咋 佢地都唔想

Google is your frd

佢地嘅打法係咪： 嗱 個女係死左 但我只係負責磨佢血 最尾果刀唔係我食架下

問題係黑警濫權攪到我嘛，律師無濫權呀

個個搵親律師都話自己受害者啦

Thanks
原來同石棺藏屍案同一個

可能都係經法援搵

大律師要跟cab rank rule架大佬無得揀客架
分分鐘仲係法援塞單case俾佢
就算單案幾明顯係條友做嘅都好都要幫佢打
因為最後做審判個唔係你，係個法官
咁都要同濫權嘅炒埋一碟講